［一人N個］幾個月前嘅連登有啲咩？

仲有許志安

低汁一Q題

是日靚午餐

八婆post

Miss唐姨and洪仔仔

中非打

啲p牌仔mon post狗唔識答 冇人敢入嚟

幾個月前有咩?
之前我都一早想開POST講

1. 廢青
日日淨係識打機, 網上兇恨, 現實碌撚

但而家呢??
佢地企出黎對抗暴政
佢地組織集會, 行動, 怎至係政黨
冇人再敢話佢地「廢」

2. 港女
日撚日要食埋D生勾勾 ON99既野
又日日掛住睇韓星

但而家呢??
佢地企出黎, 做文宣, 打國際戰線, 起連儂牆
「港女」不再係一個貶義詞

3. 廢老
日撚日係到梅下梅下, 唔知係到做咩鳩

但而家呢??
我地一般叫佢地做「銀髮族」, 佢地思維比好多人都更清晰
就算佢地身體不良於行, 幾辛苦佢地都企出黎

4. 港豬
成埋中產上晒岸咩鳩都唔敢
日日諗下去食咩食, 睇下港姐, 去下旅行

但而家呢??
雖然佢地有家庭,有負責,有子女要養
但佢地成為左「家長」, 拯救我地的「細路」
教育佢地的「細路」, 成為香港的人家長

時代要進步
香港人一樣
我好喜歡幾個月前的連登
日日ON99 恥笑下人
但係我而家更為珍惜呢個香港

頂撚住呀
煲底見

Sad but true

好撚感動

麥記驚現on9仔

百里香

We connected

港豬

fg 50k